連登咁多反共港獨post比人hack有咩出奇？

唔好話用cloudflare唔會比人hack到，中共網路大軍google都要投降

所以我都開始同情牙祖